美軍U-2高空偵察機再次對中國進行抵近偵察 距離中國領海僅50海里 期間進入台灣防空識別區

解放軍軍機近期連續襲擾我國鄰近空域，不過美機也密切關注中國動向，今（10日）早美軍1架U-2A高空偵察機現身台灣海峽以北空域，距離福建領海基線僅50海里。

Source:

推

聽日又堅決反對

又係呢句，就黎愈飛愈入

Sir ! This way!

又攞個老爺機去侮辱人

當年唔係好撚威咁射咗啲U2落嚟咩
做咩今次靜哂

其實唔會，U-2好夠用，飛到咁近用斜角相機影曬沿海軍事部署

當年係國軍揸，依家係美軍揸

又收集數據 掌握支那攻台各路線既訊息
美國強大 但都深知道知己知彼既道理

美軍 : 任你射啦 , 反正要淘汰

無錯，掌握沿海部署，確保唔會突然有攻台行動

有人係上面，點會夠膽

但係印象中近呢幾年真係好少用u-2
通常都係用全球鷹同衛星去代替

一定U-2準確過全球鷹同衛星，應該係有野想睇真d，所以先派U-2出去睇下

美軍：你射完我射 睇下大家可以互射幾多次

愈嚟愈近

係

幾時輪到reaper 帶幾粒hellfire 喺中南海上空玩下

堅決反對
必要反制措施

目前黎講難啲

又黎

由於要在高高度執行任務，而且U-2駕駛艙只保持大概29,500英尺的氣壓，飛行員必須穿著一種類似太空衣的壓力衣（由大衛克拉克公司製造）以保護飛行員於飛行和彈射時免受以下的危機威脅。但穿著以塑膠物料製造而又密封壓力衣並不舒適，飛行員於飛行途中所產生的熱力未能排出，使飛行員時常汗流浹背。在1次8小時的任務中，飛行員體重會下降6至8英磅（2.7至3.6公斤）左右

U2 用左咁多年都繼續用，其實有咩過人之處？

明明有無人機，又有衛星呢類高科技產物

架機係U-2，但佢掛既設備已經唔係當年果種設備，有人機始終對於環境既掌控會好過無人機同衛星

咁近

中國真係輸左啦明明自己屋企門口都保護唔到 俾人自出自入
又話14億人一齊衝過台海

但當年其實出過 SR-71，睇硬件嚟講其實更比 U2 expandable，到最後咩原因美國都係用返 U2

後勤成本問題，U-2平太多

早2日先喺度播埋啲抗美援朝啲打飛機片

話空軍打撚咗幾多美國皇牌機師落嚟

拎幾百年前D野出黎打飛機, 打飛機打撚到人地係門口掂行掂過, 要靠睇新聞先知, 不如講點樣殺晒侏羅紀D恐龍啦

仲開宗明義叫美國做敵軍添，同埋唔承認聯合國聯軍，字幕喺聯合國軍度加引號，笑撚到我

成本問題，SR-71 貴太多

佢連「解放軍」個名都唔敢用叫自己「志願軍」啦，扮撚哂唔關共產黨事

支那狗得堆假a/c 五毛
一講現實就輸到仆街
藍絲手足 輸了

佢地不嬲都係咁叫，因為場仗起因係北韓喺冇宣戰既情況下入侵南韓，本身已經係戰爭罪行，所以不論蘇聯定係中共都係唔敢認自己有派兵參與戰爭，參與戰爭既士兵同戰機都係冇徽號既

掩耳盜鈴咪呢啲囉